香港最好食ge魚旦粉係邊間??

如題

旺角 榮園

筲箕灣安利

謝記

大埔洪記食過未

最好味係邊間我唔知
淨係知呢間係一般料 無論係魚蛋 湯 定係粉都好
咁既價錢唔抵食

就執果期
日日排長籠 食得一次就收左皮
好懷念

牆上有肥彭張相

留名 食親都味精水

食過 覺得一般

十年前係幾好味